# Идеи проектов

Здесь будут хранится мои различные идеи проектов которые возможно я когда-нибудь реализую

## Телеграмм боты:
1. Преобразование голосовых сообщений в текстовые сообщения собеседника
2. Бот помощник по колледжу (Номера телефонов преподов, администрации. Расписание
        доступ к книгам, конспектам, методичкам)
3. Бот отслеживающий погоду и напоминающий взять зонт
4. Уведомление и текст пршедшей электронной почты
5. Лента новостей из соц сетей
6. Ассистент по жизни: напоминает о делах

## Веб приложения:
1. Онлайн календарь-напоминалка
2. Все социальные сети в одном месте
3. To-do-шка
4. Приложение для построения демонстрационных карточек ориентированная на мобильные устройства
5. Складское приложение для домашнего использования: (позволяет контролировать движение вещей в пределах вашего дома и домашних хранилищ), должен использовать систему шрих-кодов

## Веб-сайты:
1. Написание собственного сайта-портфолио с микроблогом
2. автоматизированная система анализа успеваемости учащихся автоматизирует действия, процессы и практику пользователей, а также повысит их способность справляться с большим количеством событий. 
3. Блог платформа которая автоматически создает ссылки между постами пользователей по фразам поста
4. Приложение для заметок которая отслеживает где была оставлена заметка (место)
5. Приложение для создания презентаций и их демонстраций в браузере
6. Клон доски Трелло
7. Приложение в котором человек прокладывает маршрут и устанавливает цену за 1 км. Другие люди ищут оптимальный маршрут на каждый день и бронируют у него место, оплата с карты. (Социальное такси)
8. Приложение для ввода человека в работу. Это что-то похожее на вводный туториал с быстрым доступом документов к работе и справочной информации
9. Приложение для моментальной купли/продажи чего угодно

## Приложения:
1. Свой калькулятор
2. Поисковый алгоритм кратчайшего пути с преградами
3. Установщик всех необходимых приложений с автоустановкой
4. Свой вариант 2048 (В разработке)
5. Синхронизация файлов между сетевыми и портативными носителями
6. Создание синхронизации настроек приложений и аккаунтов
7. Приложение позволяющее скачивать копии веб сайтов на устройство со всем медиа
    контентом и просматривать его без использования подключения к Интернету
8. Проводник для сохраненных картинок и файлов в телеграмме
9. OLX парсер

## Прочее:
1. Приложение анализирующее расписание занятий которое будет ставить будильник
    за регулируемое количество часов до начала занятий
2. Синхронизация расписания с гугл календарем


## Расширения для браузера:
1. Aliradar для Розетки
